港大調查：49%市民反對填海

民主派立法會議員委託港大民研進行的民調顯示，有39%受訪市民贊成、49%受訪市民反對填海1700公頃興建人工島。70%受訪市民同意先用棕地，再考慮興建人工島，69%受訪市民亦同意先收回粉嶺高爾夫球場。

學下日本推行回收，咁咪唔洗填咁多海

政府：姐係仲有51%g持 做！

有多過一半係支持

咁先得49%反對
死港豬
1萬億呀屌你老母
HK$1，000，000，000，000 呀
汀九橋當年先用2億幾
當你inflation PV 4億

你可以起到2500條汀九橋呀仆街!
起到入埋你老母個西都仲得添呀

49%。香港快撚d死

有39%受訪市民贊成

自己眼殘都唔洗話人知嘅

你老母俾狗屌

正on9

49%受訪市民反對填海1700公頃興建人工島

1000公頃人工島呢？
500公頃人工島呢？
非人工島近岸填海呢？

有咩用？
0-100%反對都係照填架啦

Yeah 即係有51%支持

睇下政府之後決定點搞個球場就會知佢實際想點
急市民所急 定 繼續擁抱權貴

TVB 先播完經民聯個咩撚屌調查
好多人贊成

TVB 唔係會報全港70億人一致讚成架咩

屌你老母趕走啲支那豬啦